綜合網上論點，《巨人》結局應該係艾倫殺晒所有島外人，獨霸所有巨人之力後自我封印。

以下為根據網上各種意見綜合+自己FF

1 艾倫用戰鎚方法搖控巨人軍團
2 艾倫放水，利用104期的攻擊達成某些事(可能牽涉始祖尤米爾不反抗弗利滋的原因)
3 正當阿爾敏以為自己成功阻止滅世時，因為某些事達成，所以艾倫會真正集合晒九大巨人之力(透過道路強奪?)，阿爾敏等人即喪失巨人之力
4 地嗚再次啟動，正式殺盡所有島外人！
5 艾倫確定世上只剩艾爾迪亞人之後，自我封印於結晶內。(有說自封前會洗晒所有艾爾迪亞人關於巨人、世上其他民族以及艾倫此人存在的記憶)
6 阿爾敏做左考古學家，以為其他民族的殘存建築係遠古文明(FF)
7 你係自由嘅BB。全書完。

相信創哥

屌你老母 咁樣標題劇透

係預測咋喎

你SURE創哥會同我諗一樣？

個topic改得咁快

版主係FANS
但都係果句，邏輯上係預測咋喎
要出左大結局之後劇透呀

至係

連狗又改標題

連仔真係好撚癲
Respect

劇情預測=劇透？

原本既標題係咩

係劇透動漫黨呀cls

你個預測本身已經暗示咗唔少動漫黨原本唔知嘅劇情

綜合網上論點，《巨人》結局應該係艾倫殺晒所有島外人，獨霸所有巨人之力後自我封印。

但動畫黨其實都唔知劇情，點會知比人劇透？

連狗剩係會改自己有睇果d

之前marvel